[11.2b]係咪唔會再有人玩信長

仲記得用vlan連
自己開圖練淺井
就係為左放學沖去網吧
用最快速度暗位飛出嚟秒個fd
走去暗位巡邏，搵個fd隻馬出黎A死佢
背水一戰，個個一齊賣裝買中忍直衝大本反勝

而家啲乜柒LoL嗰啲，先係隻game冇得比
又多小學雞，狗也不屌

最懷念係十條友坐網吧兩排
扮去廁所昅佢機，大叫佢喺咩位
搞到佢發脾氣ctrl+q q走人

但全部都只有懷念

Heroes of the storm 好正，節奏爽快經常一開波就埋身肉搏， 唔似得lol 果類節奏咁慢玩到瞌眼瞓

石川大技食人地隻馬

好可惜 有d英太勁 有d太廢